如果我地係ig 幫CCTVB藝人comment 下佢地對香港有咩睇法

大家就話達哥唔歸邊
大把CCTVB藝人佔用公共大氣電波 都無歸邊

點解唔去ig關心下人？
睇下佢地係唔係愛黨愛國既護旗手嘛

冇謂迫人表態
有時間幫手推Twitter文啦

CCTVB 掌握全港最大文宣力量

你地諗下NBA人地宜家講錯少少野 就俾全中國神助攻

宜家你同我講無謂迫人表態
就讓個個走上街被人捉
咁即係手足表態就得
CCTVB仲要保護 唔好迫人表態

我為達哥感到可惜

人地只係老鼠台開個小小直播就迫人歸邊

電視台日日24小時播守護香港資訊就係很好

睇你地個個人深夜出去街頭痴文宣
cctvb 就24小時安座家中 同藍給絲分享香港和諧資訊

宜家人地NBA 講少少野 就當人神咁拜

收皮啦
達你老母 哥你老母
佢開頭借連登上位
又講咩永遠站喺弱勢嗰一方
最後點對自己兄弟呀？